[發夢] 尋晚新城市入面有冇邊啲店舖嘅員工需要表揚吓？

發夢見到有手足中椒，Lady M 員工不斷送上清水

表揚有咩意思 有唔係代表間鋪頭支持
搞着人哋一陣俾人炒 就麻煩
自己知就算啦

MCL開走火通道比市民入去

聽返黎架

人哋靜靜雞支持
你班仆街又下下要擺人上台面

其實商界已經不斷助攻
大家冷靜d 分析下

相反新鴻基

mcl老闆係全國政協嘛，當然做大佢